有無人可以話俾我聽我種緊乜？

無啦啦多左幾條草。。

草

泥

認真ask ar

種善因得善果 種奇異因得.................

19號個陣仲係咁 過左幾日生到咁高。。 搶晒我bb d營養

我bb依家唔識長高呀點算呀

似雜草

我bb唔識高點算

比d火佢

無得食士多啤梨了

比啲掙扎

。。。。

除草

你個鼻咪你士多啤梨

How

食你個鼻好無

我想奶你

幫我

好想揸你舊肥腩

我想磨你塊椒

掙扎 比d掙扎 好正阿 比多d 掙扎阿仆街